燒山新片再次辯解及溢清自己唔係燈神

9:45開始

佢俾碌撚屌...

佢話點咪點lor

又要燈又要嬲